黃大仙垃圾

明明仙區都係半個春袋 點解仙人到左十月就quit哂game
各區都咁爭氣 黃大仙人幾時重拾當年嘅霸氣

利申 次次仙區開game都準時到 8.5 10.1 最光輝既日子都有玩

推到仙人出聲

推推推

我今日入左中大。。其他fd去左城大

去左城大啊

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

我明白 我只係想聚番仙人

幫手推下 明明仙街坊都咁幫我地 點解...

當日圍尻狗宿舍
睇住班狗驚到癲晒

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

係 個陣時 啲狗驚到 行出啲都唔敢 要入夜先衝

仙人幫手推下 求下你地

自推x10

不要再說了 11.11到晏就好似已經無乜人

自推x9

自推x8

自推x7

自推x6

自推x5

自推x4

講真最光輝嘅時候我都喺度，但係而家先人真係唔知做乜。。。

自推x3

自推x2

自推x1

唔可以沉架 仙人！！！

仙人係運動一開始俾狗針得特別勁少左好中堅,不指責,多包容

大佬 之前同而家佈防差咁遠
唔好話開花啦
試下一條友乜都唔拎就咁行出龍翔道睇下會有幾多隻狗衝出嚟再講
唔係話你講得唔啱
係現實真係無得勉強
機會未到前咪轉其他區幫住先

因為班狗都知道仙區重要 就算呢一刻少人 佢都一定放狗係附近 有價值佢地先會咁

正解 不能認同更多

我明白阿 只係想講 其他區如果狗要支援
龍翔道絕對係春袋 始終主要幹道黎 去九龍灣
觀塘 等其他開花 都起碼開耐啲

不分化 可能太攰
聽日見

我估好多人都去左守城，大仙位一定要人多先反制到。無話邊個勁邊個唔勁，同守我城，護我家園嗎。

去咗城大

集人我明白係困難 可以選擇荷里活 都係一個好地方

因為呢排抗爭強度勁左 想去其他區玩game 交通基本上都會唔太 方便 所以先想玩啲近近地 唔洗搭太耐車

推一推 盡力 想各位仙人恢復信心

所以咪就係無得硬碰
春袋呢個事實你知我知狗都知
武力不對等下無辦法
邊道可以出分力就去邊道

明白 只係想仙人 有番信心

放心啦 時候到自然會蒲頭
大家都識衡量
我識好多個區內手足都有出其他區

推

對唔住

屌
1111完全冇人，勁多手足被捕，下次黃大仙就真係不了，情願去其他區

朝頭早有架 係12.幾我見無乜人都轉左去第到

拉晒

城大見

黃大仙有無人呀

大仙明明就靜靜咁嬴

大仙黨鐵站收皮

係咪無人